# Octopost v1.1
Octopost - программа для быстрого и удобного создания рекламных объявлений ВКонтакте.
## Подготовка к работе

 1. Создайте standalone приложение ВКонтакте (https://vk.com/apps?act=manage).
 2. Получите для него токен с правами доступа **ads** (https://vk.com/dev/implicit_flow_user).
 3. Создайте новую рекламную кампанию и объявление формата *"Запись к кнопкой"* с нужными вам **настройками таргетинга** (копируются только настройки таргетинга, текст объявления можно будет ввести в самой программе).

## Использование

 1. **Скачайте** этот репозиторий.
 2. **Распакуйте** скачанный архив.
 3. Используйте папку с программой для вашей системы (**Windows** или **Linux**). Вторую папку можно удалить.
 4. Запустите **Octopost**.
 5. **Заполните** все поля и нажмите кнопку *"Запустить"*.
 6. По окончании работы программы появится надпись *"Объявления успешно созданы",* после этого окно статуса и главное окно программы можно **закрыть** .

## Поддержать проект
Octopost - бесплатный проект с открытым исходным кодом. 
Если вы хотите поддержать проект - можете воспользоваться одним из следующих методов:

**Рокетбанк:** https://rocketbank.ru/pavel-rodzevich-misty-grass

**Яндекс.Деньги:** https://money.yandex.ru/to/410013492022459

**BTC:** 19W8pgLW2JB64aujTd4bQ4USG3dWJSbAm7

**ETH:** 0x29baC35f4Fa00B1fe0F32fB5C462E4BcD311977D

